# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) Shellex Wei, 2010
# Copyright (C) Jiahua Huang, 2010
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Shellex Wei <5h3ll3x@gmail.com>
# Jiahua Huang <jhuangjiahua@gmail.com>, 2010.
# Jeonkwan Chan <jeonkwan@gmail.com>
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hotot 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-10-28 17:22+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-09-23 21:43+0800\n"
"Last-Translator: Jiahua Huang <jhuangjiahua@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese/Simplified\n"
"Language: Chinese/Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../data/ui/js/ui.status_box.js:48
msgid "Status is over 140 characters"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.status_box.js:302
msgid "Updating..."
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.status_box.js:314
msgid "Update Successfully!"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.status_box.js:343
msgid "Please enter the recipient."
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.status_box.js:346
msgid "Posting..."
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.status_box.js:361
msgid "Post Successfully!"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.dm_tabs.js:18 ../data/ui/js/ui.retweet_tabs.js:18
#: ../data/ui/js/ui.header.js:38 ../data/ui/js/ui.main.js:126
msgid "Loading Tweets..."
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.exts_dlg.js:67
msgid "Disable"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.exts_dlg.js:70
msgid "Enable"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.template.js:158
msgid "Reply Them."
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.template.js:191
msgid "reply to "
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.template.js:206
#, fuzzy
msgid "retweeted by "
msgstr "我的转推"

#: ../data/ui/js/ui.template.js:232
msgid "Unfav it."
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.template.js:232
msgid "Fav it!"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.template.js:237 ../data/ui/index.html:327
msgid "Delete"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.template.js:238
msgid "Delete this tweet"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.template.js:239
msgid "Loading..."
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.template.js:240
msgid "Official retweet this tweet."
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.template.js:241
msgid "Replay All"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.template.js:242
msgid "Reply this tweet."
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.template.js:243
msgid "RT this tweet."
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.template.js:244
msgid "Send message"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.template.js:245
msgid "Send message to them"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.template.js:246 ../data/ui/js/ui.template.js:288
msgid "via"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.template.js:247
msgid "view more conversation"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.prefs_dlg.js:91 ../data/ui/js/ui.profile_dlg.js:40
msgid "There are "
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.prefs_dlg.js:91 ../data/ui/js/ui.profile_dlg.js:40
msgid " errors in your change. Abort..."
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.prefs_dlg.js:94 ../data/ui/js/ui.profile_dlg.js:43
msgid ""
"<p>There are something wrong in what your changes.<br/>Please check errors "
"in the options below:<br/> - "
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.prefs_dlg.js:110
msgid ""
"Restore defaults will erases all changes you make.\n"
" Are you sure you want to continue?!\n"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.main.js:135 ../data/ui/js/ui.main.js:139
#, fuzzy
msgid "Unfollow @"
msgstr "跟随"

#: ../data/ui/js/ui.main.js:135 ../data/ui/js/ui.main.js:143
#: ../data/ui/js/ui.main.js:158 ../data/ui/js/ui.main.js:169
msgid " ..."
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.main.js:139 ../data/ui/js/ui.main.js:147
#: ../data/ui/js/ui.main.js:162
msgid " Successfully!"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.main.js:143 ../data/ui/js/ui.main.js:147
#, fuzzy
msgid "Follow @"
msgstr "跟随"

#: ../data/ui/js/ui.main.js:156
msgid "Are you sure you want to block @"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.main.js:156
msgid "?!\n"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.main.js:158 ../data/ui/js/ui.main.js:162
#, fuzzy
msgid "Block @"
msgstr "屏蔽"

#: ../data/ui/js/ui.main.js:169 ../data/ui/js/ui.main.js:173
#, fuzzy
msgid "Unblock @"
msgstr "解除屏蔽"

#: ../data/ui/js/ui.main.js:173
msgid " Successfully"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.main.js:319 ../data/ui/js/ui.main.js:333
#, fuzzy
msgid "Update page "
msgstr "发布"

#: ../data/ui/js/ui.main.js:320 ../data/ui/js/ui.main.js:334
msgid " new items."
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.main.js:492
msgid "Reducing ... "
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.main.js:496
msgid "Reduce Successfully!"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.main.js:638
msgid "RT @"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.main.js:656
msgid "Undo Retweeting ..."
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.main.js:659
msgid "Undo Successfully!"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.main.js:663
msgid "Retweeting ..."
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.main.js:666
msgid "Retweet Successfully!"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.main.js:668
msgid "Undo retweet."
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.pin_dlg.js:30 ../data/ui/js/ui.welcome.js:240
msgid "Authentication OK!"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.welcome.js:56
#, fuzzy
msgid "Sign in ..."
msgstr "登录"

#: ../data/ui/js/ui.welcome.js:81 ../data/ui/js/ui.welcome.js:116
msgid ""
"<p>Cannot Authenticate You! Please check your username/password and API "
"base</p>"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.welcome.js:95
msgid "Begin to OAuth ..."
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.welcome.js:129
msgid "Please entry a profile name!"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.welcome.js:133
msgid "Charactor `@` is not allow in profile name!"
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.profile_dlg.js:97
msgid "Update profile ..."
msgstr ""

#: ../data/ui/js/ui.profile_dlg.js:101
msgid "Update profile successfully!"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:5
msgid "Home | Hotot"
msgstr "主线 | 傲兔"

#: ../data/ui/index.html:88 ../data/ui/index.html:89
msgid "'What is happening?'"
msgstr "'有什么消息么？'"

#: ../data/ui/index.html:90
msgid "'Click here to Compose a Meassage ...'"
msgstr "'点击撰写新消息…'"

#. <F5> or 'r' to reload timeline
#: ../data/ui/index.html:132
msgid "'Loading Tweets...'"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:235
msgid "'Reload timeline.'"
msgstr "'刷新时间线'"

#: ../data/ui/index.html:238
msgid "'Extensions ... '"
msgstr "'扩展…'"

#: ../data/ui/index.html:241
msgid "No Extension Icon"
msgstr "没有扩展图标"

#: ../data/ui/index.html:246
msgid "'More ...'"
msgstr "'更多…'"

#: ../data/ui/index.html:249 ../data/ui/index.html:328
#: ../data/ui/index.html:632
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../data/ui/index.html:252
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#: ../data/ui/index.html:255
msgid "Help &amp; About"
msgstr "帮助和关于"

#: ../data/ui/index.html:258
msgid "Sign out"
msgstr "注销"

#: ../data/ui/index.html:271
msgid "Hotot "
msgstr "傲兔"

#: ../data/ui/index.html:273
msgid "'Create a new profile'"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:276
msgid "Greeting!"
msgstr "殿下您好！"

#: ../data/ui/index.html:287 ../data/ui/index.html:291
#: ../data/ui/index.html:666
msgid "Sign in with Twitter"
msgstr "从推特官网登录"

#: ../data/ui/index.html:291 ../data/ui/index.html:666
msgid "'Sign in with Twitter'"
msgstr "'从推特官网登录'"

#: ../data/ui/index.html:300
msgid "Username:"
msgstr "帐号："

#: ../data/ui/index.html:302
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: ../data/ui/index.html:304 ../data/ui/index.html:679
msgid "Remember Password"
msgstr "记住密码"

#: ../data/ui/index.html:306
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: ../data/ui/index.html:315
msgid "Profile Name:"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:319
msgid "'Create a new Profile'"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:319
#, fuzzy
msgid "Create Profile"
msgstr "个人档案"

#: ../data/ui/index.html:333 ../data/ui/index.html:986
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../data/ui/index.html:343 ../data/ui/index.html:352
#: ../data/ui/index.html:367 ../data/ui/index.html:375
#: ../data/ui/index.html:384 ../data/ui/index.html:400
#: ../data/ui/index.html:408 ../data/ui/index.html:416
#: ../data/ui/index.html:486 ../data/ui/index.html:515
msgid "Load more"
msgstr "显示更多"

#: ../data/ui/index.html:360
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: ../data/ui/index.html:361
msgid "Outbox"
msgstr "发件箱"

#: ../data/ui/index.html:392
msgid "Retweeted By Others"
msgstr "朋友的转推"

#: ../data/ui/index.html:393
msgid "Retweeted By Me"
msgstr "我的转推"

#: ../data/ui/index.html:394
msgid "My Tweets, Retweeted"
msgstr "我被转推的消息"

#: ../data/ui/index.html:425
msgid "Look up: "
msgstr "查看："

#: ../data/ui/index.html:428 ../data/ui/index.html:497
msgid "GO"
msgstr "开始"

#: ../data/ui/index.html:436
msgid "Follow"
msgstr "跟随"

#: ../data/ui/index.html:440
msgid "Block"
msgstr "屏蔽"

#: ../data/ui/index.html:444
msgid "Unblock"
msgstr "解除屏蔽"

#: ../data/ui/index.html:451
msgid "Name: "
msgstr "名字："

#: ../data/ui/index.html:455 ../data/ui/index.html:1099
msgid "Tweets: "
msgstr "消息："

#: ../data/ui/index.html:456 ../data/ui/index.html:1101
msgid "Tweets per Day: "
msgstr "每天发推："

#: ../data/ui/index.html:460
msgid "Web: "
msgstr "网站："

#: ../data/ui/index.html:463
msgid "Location: "
msgstr "位置："

#: ../data/ui/index.html:464 ../data/ui/index.html:1097
msgid "Join: "
msgstr "加入："

#: ../data/ui/index.html:465 ../data/ui/index.html:1105
msgid "Followers: "
msgstr "被关注："

#: ../data/ui/index.html:466 ../data/ui/index.html:1103
msgid "Friends: "
msgstr "关注了："

#: ../data/ui/index.html:474
msgid " has protected his/her tweets."
msgstr " 给她/他的消息设置了隐私保护"

#: ../data/ui/index.html:477
msgid ""
"You need to go to twitter.com to send a request before you can start "
"following this person..."
msgstr "给她/他发送好友验证请求"

#: ../data/ui/index.html:480
msgid "Send Request"
msgstr "发送请求"

#: ../data/ui/index.html:494
msgid "Search for: "
msgstr "搜索："

#: ../data/ui/index.html:505
msgid "Your search - "
msgstr "您的搜索 - "

#: ../data/ui/index.html:505
msgid " - did not match any result."
msgstr " - 没有任何结果"

#: ../data/ui/index.html:508
msgid "Suggestions:"
msgstr "建议"

#: ../data/ui/index.html:509
msgid "- Make sure all words are spelled correctly."
msgstr "- 您可否有拼错单词。"

#: ../data/ui/index.html:510
msgid "- Try different keywords."
msgstr "- 试试另一搜索关键词。"

#: ../data/ui/index.html:511
msgid "- Try more general keywords."
msgstr "- 试试更通用的关键词。"

#: ../data/ui/index.html:530
msgid "'Home Timeline'"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:534
msgid "'Mentions'"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:538
msgid "'Direct Messages'"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:542
msgid "'My favorites tweets'"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:546
msgid "'Retweets and Retweeted'"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:550
msgid "'Find someone you love.'"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:554
msgid "'Search for ... '"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:576
msgid "'Click to compose message'"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:580
msgid "'URL shortener'"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:583
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: ../data/ui/index.html:586 ../data/ui/index.html:1132 ../hotot/hotot.py:136
msgid "Update"
msgstr "发布"

#: ../data/ui/index.html:591
msgid "Press Ctrl+Enter to Update"
msgstr "按 Ctrl + 回车 发布"

#: ../data/ui/index.html:604 ../data/ui/index.html:722
msgid "Home"
msgstr "主线"

#: ../data/ui/index.html:610
msgid "DM"
msgstr "私信"

#: ../data/ui/index.html:621
msgid "Console"
msgstr "控制台"

#: ../data/ui/index.html:641
msgid "Account"
msgstr "帐号"

#: ../data/ui/index.html:646
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ../data/ui/index.html:651
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: ../data/ui/index.html:656
msgid "Networks"
msgstr "网络"

#: ../data/ui/index.html:663
msgid "Regain Access Token"
msgstr "Regain Access Token"

#: ../data/ui/index.html:677
msgid "'Remember Password'"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:685
msgid "- Global Keybinding -"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:687 ../data/ui/index.html:854
msgid "* You MUST restart Hotot for the changes below to take effect."
msgstr "* 更改以下设置后，必须重启 Hotot 才能生效"

#: ../data/ui/index.html:689
msgid "Summon Hotot (like: &lt;ALT&gt;C)"
msgstr "唤出 傲兔 (like: &lt;ALT&gt;C)"

#: ../data/ui/index.html:691
msgid "'Summon Hot Key'"
msgstr "'唤出快捷键'"

#: ../data/ui/index.html:697
msgid "- Font Settings -"
msgstr "- 字体设置 -"

#: ../data/ui/index.html:700
msgid "Font Family"
msgstr "字体"

#: ../data/ui/index.html:702
msgid "'Font Family'"
msgstr "'字体'"

#: ../data/ui/index.html:708
msgid "Font Size"
msgstr "字号"

#: ../data/ui/index.html:709
msgid "'Font Size'"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:711
msgid "px"
msgstr "像素"

#: ../data/ui/index.html:712
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ../data/ui/index.html:713
msgid "abcdefghijk ABCDEFGHIJK"
msgstr "ABCD 测试字体"

#: ../data/ui/index.html:716
#, fuzzy
msgid "- Notification -"
msgstr "- 通知及提示 -"

#: ../data/ui/index.html:721
msgid "Page"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:721
msgid "Notify"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:721
msgid "Type"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:721
msgid "Sound"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:726
msgid "'Notify when home page has new tweets'"
msgstr "'主线有新消息时显示通知'"

#: ../data/ui/index.html:732 ../data/ui/index.html:754
#: ../data/ui/index.html:776
msgid "'Type'"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:740
msgid "'Play sound when home page has new tweets'"
msgstr "主线有新消息时播放提示音"

#: ../data/ui/index.html:748
msgid "'Notify when some new tweets mention me.'"
msgstr "'有新回复时显示通知'"

#: ../data/ui/index.html:762
msgid "'Play swhen some new tweets mention me.'"
msgstr "'有新回复时播放提示音'"

#: ../data/ui/index.html:770
msgid "'Notify when some new direct messages coming.'"
msgstr "'有新私信时显示通知'"

#: ../data/ui/index.html:784
msgid "'Play when some new direct messages coming.'"
msgstr "'有新私信时播放提示音'"

#: ../data/ui/index.html:792
msgid "- Display and Behavior -"
msgstr "- 行为 与 样式 -"

#: ../data/ui/index.html:796
msgid "'Use Native Input'"
msgstr "'使用原生输入对话框'"

#: ../data/ui/index.html:797
msgid "Use Native Input Dialog"
msgstr "使用原生输入对话框"

#: ../data/ui/index.html:799
msgid "'Use Native Notify'"
msgstr "'使用原生通知机制'"

#: ../data/ui/index.html:801
msgid "Use Native Notify System"
msgstr "使用原生通知机制"

#: ../data/ui/index.html:803
msgid "'Use Ubuntu Indicator'"
msgstr "'使用 Ubuntu 指示器'"

#: ../data/ui/index.html:805
msgid "Use Ubuntu Indicator"
msgstr "使用 Ubuntu 指示器"

#: ../data/ui/index.html:807
#, fuzzy
msgid "'Hover to open tweet box'"
msgstr "'鼠标悬停打开消息框'"

#: ../data/ui/index.html:809
msgid "Hover to open tweet box"
msgstr "鼠标悬停打开消息框"

#: ../data/ui/index.html:811
#, fuzzy
msgid "'Preload latest tweet in a conversation if it is cached.'"
msgstr "'如果已有缓存，在对话中预先加载最新的消息'"

#: ../data/ui/index.html:813
#, fuzzy
msgid "Preload latest tweet in a conversation if possible."
msgstr "如果可能在对话中预先加载最新的消息"

#: ../data/ui/index.html:818
msgid "- API Settings -"
msgstr "- API 设置 -"

#: ../data/ui/index.html:821
msgid "API Base"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:823
msgid "'API Base'"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:825
#, fuzzy
msgid "'Use same Signing Api'"
msgstr "'使用相同的 Signing Api'"

#: ../data/ui/index.html:828
#, fuzzy
msgid "Same signing API base: "
msgstr "相同的 signing API base: "

#: ../data/ui/index.html:830
msgid "Signing API Base"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:832
msgid "'Signing API Base'"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:834
msgid "OAuth Base"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:836
msgid "'OAuth Base'"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:838
#, fuzzy
msgid "'Use same Signing OAuth Base'"
msgstr "'使用相同的 Signing OAuth Base'"

#: ../data/ui/index.html:841
#, fuzzy
msgid "Same signing OAuth base: "
msgstr "相同的 signing OAuth base: "

#: ../data/ui/index.html:843
msgid "Signing OAuth Base"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:845
msgid "'Signing OAuth Base'"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:847
msgid "Search API Base"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:849
msgid "'Search API Base'"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:852
msgid "- Proxy Settings -"
msgstr "- 代理设置 -"

#: ../data/ui/index.html:857
msgid "'Use HTTP Proxy'"
msgstr "'使用 HTTP 代理'"

#: ../data/ui/index.html:859
msgid "Use HTTP Proxy"
msgstr "使用 HTTP 代理"

#: ../data/ui/index.html:861 ../data/ui/index.html:873
msgid "Host"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:863
msgid "'HTTP Proxy Host'"
msgstr "'HTTP 代理 Host'"

#: ../data/ui/index.html:864 ../data/ui/index.html:877
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: ../data/ui/index.html:866
msgid "'HTTP Proxy Port'"
msgstr "'HTTP 代理端口'"

#: ../data/ui/index.html:869
msgid "'Use Socks Proxy'"
msgstr "'使用 Socks 代理'"

#: ../data/ui/index.html:871
msgid "Use Socks Proxy"
msgstr "使用 Socks 代理"

#: ../data/ui/index.html:879
msgid "'Socks Proxy Port'"
msgstr "Socks 代理端口"

#: ../data/ui/index.html:887
msgid "Restore Defaults"
msgstr "还原默认设置"

#: ../data/ui/index.html:890 ../data/ui/index.html:925
#: ../data/ui/index.html:1129
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../data/ui/index.html:893 ../data/ui/index.html:928
#: ../data/ui/index.html:1070 ../data/ui/index.html:1180
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../data/ui/index.html:902
msgid "First time to Sign in with Twitter"
msgstr "首次登入 推特"

#: ../data/ui/index.html:908
msgid ""
"Step 1: click the button below or copy the address and open it in your "
"browser."
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:911
msgid "Click me to continue"
msgstr "点我继续"

#: ../data/ui/index.html:917
msgid "Step 2: copy the PIN Code and paste it into the box below;"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:920
msgid "PIN Code:"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:937
msgid "About &amp; Help"
msgstr "关于 与 帮助"

#: ../data/ui/index.html:946
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../data/ui/index.html:951
msgid "Keyboard"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:956
msgid "Credits"
msgstr "工作人员"

#: ../data/ui/index.html:961
msgid "License"
msgstr "许可协议"

#: ../data/ui/index.html:968 ../hotot/hotot.py:32 ../hotot/hotot.py:55
#: ../hotot.desktop.in.h:1
msgid "Hotot"
msgstr "傲兔"

#: ../data/ui/index.html:968
msgid "is a lightweight client for the "
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:968
msgid " microblogging service"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:978
msgid "- Keyboard shortcuts -"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:983
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: ../data/ui/index.html:983
msgid "Shortcut"
msgstr "快捷键"

#: ../data/ui/index.html:984
msgid "Global"
msgstr "全局"

#: ../data/ui/index.html:985
msgid "Quit Hotot"
msgstr "退出 傲兔"

#: ../data/ui/index.html:988
msgid "Tweet List"
msgstr "列表"

#: ../data/ui/index.html:989
msgid "Reload"
msgstr "刷新"

#: ../data/ui/index.html:990
msgid "Slide to prev page"
msgstr "滑动到前一页"

#: ../data/ui/index.html:991
msgid "Slide to next page"
msgstr "滑动到下一页"

#: ../data/ui/index.html:992
msgid "Move to prev tweet"
msgstr "移至前一消息"

#: ../data/ui/index.html:993
msgid "Move to next tweet"
msgstr "移至下一消息"

#: ../data/ui/index.html:994
msgid "Move to top"
msgstr "移至顶部"

#: ../data/ui/index.html:995
msgid "Move to bottom"
msgstr "移至底部"

#: ../data/ui/index.html:996
msgid "Toggle toolbar"
msgstr "启用工具栏"

#: ../data/ui/index.html:997
msgid "Toggle nav tabs"
msgstr "启用导航标签"

#: ../data/ui/index.html:998
msgid "Enter compose mode"
msgstr "进入 撰写模式"

#: ../data/ui/index.html:999
msgid "Enter action mode"
msgstr "进入 操作模式"

#: ../data/ui/index.html:1000
msgid "Enter filter mode"
msgstr "进入 过滤模式"

#: ../data/ui/index.html:1001
msgid "Compose Mode"
msgstr "撰写模式"

#: ../data/ui/index.html:1002
msgid "Exit compose mode"
msgstr "退出 撰写模式"

#: ../data/ui/index.html:1003
msgid "Action Mode"
msgstr "操作模式"

#: ../data/ui/index.html:1004
msgid "Prev action"
msgstr "前一操作"

#: ../data/ui/index.html:1005
msgid "Next action"
msgstr "下一操作"

#: ../data/ui/index.html:1006
msgid "Trigger action"
msgstr "启用 操作"

#: ../data/ui/index.html:1007
msgid "Exit action mode"
msgstr "退出 操作模式"

#: ../data/ui/index.html:1008
msgid "Filter Mode"
msgstr "过滤模式"

#: ../data/ui/index.html:1009
msgid "Apply keywords"
msgstr "应用关键字"

#: ../data/ui/index.html:1010
msgid "Exit filter mode"
msgstr "退出 过滤模式"

#: ../data/ui/index.html:1018
msgid "- Credits -"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:1021
msgid "Written by"
msgstr "程序编写"

#: ../data/ui/index.html:1033
msgid "Artwork by"
msgstr "美工制作"

#: ../data/ui/index.html:1039
msgid "Document by"
msgstr "文档编写"

#: ../data/ui/index.html:1047
msgid "- License -"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:1079
msgid "Profile"
msgstr "个人档案"

#: ../data/ui/index.html:1084
msgid "- Picture -"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:1088
msgid "Change avator"
msgstr "更换头像"

#: ../data/ui/index.html:1094
msgid "- Stat -"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:1107
msgid "Favourites: "
msgstr "收藏："

#: ../data/ui/index.html:1113
msgid "- Information -"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:1116
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: ../data/ui/index.html:1117
msgid "'Name'"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:1118
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: ../data/ui/index.html:1119
msgid "'Location'"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:1120
msgid "Website"
msgstr "主页"

#: ../data/ui/index.html:1121
msgid "'Website'"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:1122
msgid "Bio"
msgstr "简介"

#: ../data/ui/index.html:1123
msgid "'Bio'"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:1141
msgid "Extenstions"
msgstr "扩展"

#: ../data/ui/index.html:1151
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../data/ui/index.html:1172
msgid "Message"
msgstr ""

#: ../data/ui/index.html:1196
msgid "Search in Google"
msgstr "在谷歌搜索"

#: ../data/ui/index.html:1197
msgid "Search in Twitter"
msgstr "从推特搜索"

#: ../hotot/agent.py:21
#, fuzzy
msgid "Hotot Notification"
msgstr "- 通知及提示 -"

#: ../hotot/hotot.py:71 ../hotot/hotot.py:91
msgid "_Resume/Hide"
msgstr "恢复/隐藏(_R)"

#: ../hotot/hotot.py:88
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: ../hotot/hotot.py:104
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../hotot/hotot.py:127
msgid "What's happening?"
msgstr "有什么消息么？"

#: ../hotot/hotot.py:209
#, fuzzy
msgid "Hotot: Click to Active."
msgstr "点我继续"

#: ../hotot.desktop.in.h:2
msgid "Hotot Twitter Client"
msgstr "傲兔推特客户端"

#: ../hotot.desktop.in.h:3
msgid "Lightweight Twitter Client base on Gtk2 and Webkit"
msgstr "基于 Gtk2 Webkit 的轻巧推特客户端"

#, fuzzy
#~ msgid "Login to Hotot"
#~ msgstr "用傲兔登录"

#, fuzzy
#~ msgid "or use Basic Auth"
#~ msgstr "或使用推特 OAuth 验证登录"

#~ msgid "Consumer Key"
#~ msgstr "Consumer Key"

#~ msgid "Consumer Secret"
#~ msgstr "Consumer Secret"

#~ msgid "twitter"
#~ msgstr "推特"

#~ msgid "Join"
#~ msgstr "加入"

#~ msgid "Tweets"
#~ msgstr "消息"

#~ msgid "Tweets per Day"
#~ msgstr "每天发推"

#~ msgid "Keyborad"
#~ msgstr "键盘"

#~ msgid "'Font Size"
#~ msgstr "'字号'"
